---

title: Day 4
date: 2018-06-21

---

Het is nu al donderdag eerste deel van summerschool is alweer bijna over! Het grootste deel is achter de rug nu. Het onderzoek is klaar! Ik ben waarschijnlijk nu en morgen bezig met het uitschrijven van het onderzoek en hopelijk heb ik dan voor het weekend een start voor mijn concept. Ik heb nu feedback over het gehele onderzoek. Dit houdt in dat mijn ontwerpdoel onderzoeksplan en onderzoeksrapport nu zijn voorzien van feedback. Ik moet het rapport alleen nog bijwerken want deze is niet compleet krijg ik te horen van medestudenten.  Vandaag ben ik hier hele dag mee bezig geweest.